夾Netflix

咁都有負皮

100蚊個月唔洗已經係平到on9
都要上網搵人夾 好撚肉尻酸

淘寶先60蚊3個月
仲要唔洗換號既

原來有得淘

你無錢咪肉尻酸囉